可唔可以加個計時器

上得太多，想知自己上左幾耐，可以警惕下自己

屌點解我開唔到ＰＯＳＴ既，
開親都話我標題太短，痴撚線呀？？？？？？？？？？？？？？

我都係

贊成
已經有啲病態

已經 fix 返

辣殺

駁唔到

it dog

點解騎劫左我個post

因為膠都廢事畀

希望 like 和 dislike 可以修改
有時按錯左
香討已經可以畀人修改
thx